台灣大學畢業番香港做咩？

係咪要乞米了

台灣大學

定係台灣嘅大學

獸醫

返黎做咩？

台灣既大學

留係香港兩年之後番台灣

做緊7仔
我覺得自己好威
d同事個個都係中學畢業有d仲冇
我覺得自己離升職不遠已

諗住北上搵錢。
依家有政府保底
成萬八蚊一個月。。。

台灣大學唔當大學啦

搵返7仔個啲囉

我2014grade 入銀行做前線 有手有腳就得 唔會唔承認
3年正常行sales果邊一定有3皮底
起碼唔會乞食先
入銀行既好處就係唔睇你學歷 人人起步一樣
唔好處就係壓力大到隨時自殺

跟住可以入籍啦喎

收銀

其實而家剩係得retail唔睇學歷

建議你留喺台灣發展

我都想咁易呀

講都講唔清楚,算啦

以為你讀台大